<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Ψευδόνυμα</string>
    <string name="action_settings">Ρυθμίσεις</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="back">Πίσω</string>
    <string name="start">Αρχή</string>
    <string name="nicknames_the_game">Το παιχνίδι των Ψευδονύμων</string>
    <string name="how_to_play">Κανόνες του παιχνιδιού</string>
    <string name="submit_how_many_players_are_going_to_join_the_game_below">Καταχωρήστε παρακάτω πόσοι παίκτες θα παίξουν :</string>
    <string name="insert_number_here">Βάλε αριθμό</string>
    <string name="submit">Καταχώρησε</string>
    <string name="now_submit_your_real_name_and_the_nickname_you_want_to_play_with">Καταχώρησε το όναμα και το ψευδόνυμο με το οποίο θα παίξεις.</string>
    <string name="button">Button</string>
    <string name="insert_real_name_here">Καταχώρησε όνομα</string>
    <string name="insert_nickname_here">Καταχώρησε ψευδόνυμο</string>
    <string name="mothernicknames">Η "Μάνα" πρέπει να καταχωρήσει άλλα 2 ψευδόνυμα.</string>
    <string name="the_game_has_started">Το παιχνίδι ξεκινά.</string>
    <string name="randomize">Ανακάτεμα</string>
    <string name="done">Έγινε</string>
    <string name="player_nicknames">Οι παίκτες με τα ψευδόνυμά τους:</string>
    <string name="leaderboard">Πίνακας βαθμολογιών</string>
    <string name="scoreboard">Βαθμολογίες</string>
    <string name="next_round">Επόμενος γύρος</string>
    <string name="_2_point">Πρόσθεσε 2 βαθμούς</string>
    <string name="_1_point">Πρόσθεσε 1 βαθμό</string>
    <string name="start_timer">Ξεκίνα την αντίστροφη μέτρηση</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="game_score_board">Βαθμολογίες παιχνιδιού : </string>
    <string name="play_again">Παίξε ξανά</string>
    <string name="main_menu">Κυρίως μενού</string>
    <string name="end_round">Τέλος γύρου</string>
    <string name="textview">TextView</string>
    <string name="title_activity_leader_board">Πίνακας βαθμολογιών</string>
    <string name="hide_hint">Κρύψε βοήθεια</string>
    <string name="show_hint">Δείξε βοήθεια</string>
    <string name="change_language">Αλλαγή γλώσσας</string>
    <string name="choose_lang">Επιλογή γλώσσας :</string>
    <string name="some_nicks">Μερικά ψευδώνυμα :</string>
    <string name="plz_insert_nick">Παρακαλώ εισάγετε ένα ψευδόνυμο</string>
    <string name="mother_is">Η μάνα ειναι :</string>
    <string name="plz_inster_both">Παρακαλώ εισάγετε και όνομα και ψευδώνυμο</string>
    <string name="the_name">Το όνομα :</string>
    <string name="already_exists">" υπάρχει ήδη, τα ονόματα πρέπει να είναι μοναδικά."</string>
    <string name="wow_dup_nick">Ω! Εντοπίστηκε ίδιο ψευδόνυμο,αυτό είναι σπάνιο,παρακαλώ εισάγετε ένα νέο για να συνεχίσετε</string>
    <string name="give_phon_mother">Τώρα η μάνα παίρνει την συσκευή και το παιχνίδι ξεκινάει,καλη διασκέδαση!</string>
    <string name="submited_pass_phon">" καταχώρησες το ψευδόνυμό σου, δώσε το τηλέφωνο "</string>
    <string name="mother_has_2_more">Η μάνα πρέπει να καταχωρήσει άλλα 2 ψευδόνυμα</string>
    <string name="the_nickname">"Το ψευδώνυμο : "</string>
    <string name="added_success">" προστέθηκε με επιτυχία"</string>
    <string name="the_game_starts">Το παιχνίδι ξεκινάει</string>
    <string name="pass_to_next_player">" καταχώρησες το όνομά σου με επιτυχία, δώσε το τηλέφωνο στον επόμενο παίκτη"</string>
    <string name="read_aloud_3_times">Διάβασε τα ονόματα φωναχτά 3 φορές :</string>
    <string name="name_arrow_score">( Όνομα ----> Σκορ )</string>
    <string name="rules">Καλώς Ήρθατε στο Nicknames: The Game! Αριθμός παικτών: 3–10 Σκοπός του παιχνιδιού: Γίνε ο πρώτος παίκτης που θα συλλέξει 3 πόντους. Προετοιμασία: Εισάγετε αριθμό παικτών. Στη συνέχεια, κάθε παίκτης ξεχωριστά εισάγει στην εφαρμογή το όνομα και το ψευδώνυμό του. Έπειτα επιλέγεται τυχαία η ‘’μάνα’’, η οποία πρέπει στη συνέχεια να επιλέξει ακόμα 2 ψευδώνυμα. Από αυτό το σημείο μέχρι το τέλος του γύρου η μάνα χειρίζεται την εφαρμογή. Αφού έχουν επιλεχθεί όλα τα ψευδώνυμα (1 για κάθε παίκτη και 3 της μάνας) η μάνα πρέπει να διαβάσει δυνατά και αργά όλα τα ψευδώνυμα (των παικτών και τα δικά της) με τυχαία και διαφορετική σειρά κάθε φορά χωρίς να γίνει αναφορά στους παίκτες στους οποίους αντιστοιχούν τα ψευδώνυμα.  Το παιχνίδι ξεκινάει!  4–10 Παίκτες: Πρώτος παίζει ο παίκτης που κάθεται δεξιά από τη μάνα. Ο παίκτης αυτός προσπαθεί να μαντέψει το ψευδώνυμο οποιουδήποτε άλλου παίκτη θέλει (πλην της μάνας). Αν το βρει οι 2 αυτοί παίκτες γίνονται μία ομάδα και η μάνα το σημειώνει στην εφαρμογή. Ο παίκτης του οποίου το ψευδώνυμο παραμένει κρυφό το ψιθυρίζει στον συμπαίκτη του. Πλέον όλες τις αποφάσεις τις παίρνουν μαζί. Η ομάδα αυτή μαντεύει ξανά. Αν δεν βρει σωστά το ψευδώνυμο τότε δε γίνεται τίποτα και ο παίκτης που ρωτήθηκε πρέπει με τη σειρά του να μαντέψει το ψευδώνυμο ενός παίκτη(μπορεί να ρωτήσει το ίδιο άτομο). Αν μια ομάδα βρει το ψευδώνυμο ενός παίκτη που δεν είναι σε ομάδα ο παίκτης αυτός εντάσσεται στην ομάδα και τα υπόλοιπα μέλη του ψιθυρίζουν το κρυφό ψευδώνυμο. Ακόμα, αν μια ομάδα μαντέψει το κρυφό ψευδώνυμο μιας άλλης ομάδας, οι ομάδες συγχωνεύονται. Όταν πλέον υπάρχουν μόνο δύο ομάδες (ανεξαρτήτως ατόμων, μπορεί πχ. Κάποιος παίκτης να αποτελέσει μια ομάδα μόνος του και όλοι οι άλλοι παίκτες να αποτελέσουν την άλλη ομάδα) ξεκινά η τελική φάση του γύρου. Κάθε ομάδα επιλέγει τον αρχηγό της. Ξεκινά η ομάδα με τα λιγότερα μέλη (σε περίπτωση ισαριθμίας ξεκινά η ομάδα που έχει ξεκινήσει να εντάσσεται πρώτη) και έχει 30 δευτερόλεπτα να κάνει σύσκεψη. Στο τέλος του χρόνου ο αρχηγός πρέπει να πει σωστά ΟΛΑ τα ψευδώνυμα και τα άτομα στα οποία αντιστοιχούν (της ομάδας του, της αντίπαλης ομάδας και της μάνας). Αν τα βρει κάθε μέλος της ομάδας παίρνει από 1 πόντο και το παιχνίδι προχωρά στον επόμενο γύρο (σε περίπτωση που η ομάδα αποτελείται από μόνο έναν παίκτη, παίρνει 2 πόντους). Αν δεν τα βρει όλα σωστά η μάνα λέει δυνατά που έχει γίνει λάθος και με τη σειρά της κάνει σύσκεψη 30 δευτερολέπτων η άλλη ομάδα και προσπαθεί να βρει όλα τα ψευδώνυμα. Κάθε ομάδα έχει 3 ευκαιρίες να βρει όλα τα ψευδώνυμα σωστά. Σε περίπτωση που δε τα βρει καμία ομάδα παίρνει 1 πόντο η μάνα και το παιχνίδι προχωράει στον επόμενο γύρο. 3 Παίκτες: Η διαδικασία είναι ίδια με παραπάνω, με τη διαφορά ότι παραλείπεται η φάση της δημιουργίας ομάδων, και οι 2 παίκτες (ο τρίτος είναι η μάνα) προχωράνε απευθείας στην τελευταία φάση, όπου προσπαθεί ο καθένας  να βρει το ψευδώνυμο του αντιπάλου του και τα 3 ψευδώνυμα της μάνας.</string>
    <string name="three_mothernicks">" εχει τα ψευδώνυμα :"</string>
    <string name="name_to_add_points_to">Παρακαλώ εισάγετε ένα έγκυρο όνομα να προστεθούν οι πόντοι</string>
    <string name="point_added_to">Πήρε τους πόντους ο παίκτης :</string>
    <string name="winner_s_is_are">Νικητής(τές) :</string>
    <string name="game_scoreboard">Βαθμολογίες :</string>


</resources>